呢個女仔算唔算擁有完美五官

算

因為係出醫生手上

^_^

真係同一個人？？？？

第4張個神態已經似，整容狗

佐佐木明希